Cls香港食個飯仲貴過澳洲

我喺brisbane食個牛肉麵$13=$72港幣
香港食$73
澳洲時薪係百幾蚊港紙
香港得$50一個鐘渣 一餐飯到食唔到

百里香燒雞45蚊
1230前埋單40蚊

香港又贏

打手死遠d啦屌你老母

中立非打手

屌你究竟請咗幾多打手

澳洲仲要有靚女台妺serve你

中非打

香港鋪租唔洗錢？

咁澳洲鋪租又唔洗錢?啲仆街業主唔炒鋪唔炒樓 啲物價咪冇咁貴囉

Sunnybank?

留名睇人話最低工資搞到物價上漲

港幣計澳洲最低工資高香港差唔多三倍

你On9新會然？

香港食野愈來愈貴

去澳洲d餐廳/food court
多數$10-$13都有個餐咁
食好少少$20內都有個扒鋸下
人地一個鐘人工就享受到嘅野
我地香港人要兩三個鐘先得

重點係味道

最低工豬得34.5咋屌你老母

等睇一班自稱住外國嘅衝入黎咬樓主話香港唔貴、外國稅高、外國食垃圾etc.

city 啲西瓜汁鮮揸$4 超好飲